香港是屬於年青一代

6月之前 我諗好多人都覺得香港年青一代都是廢青
會慢慢被大陸同化或者超越
但係6月 之發生的所有事情
種種自發性計劃 不畏強權 而且高效的行動力
創新的頭腦 充分展現香港人係世界舞台果種優越 仲有無私的團結 我諗大陸再追50年都係落後

聰明的大陸人永遠口說愛國 身在外國
留國的永遠是被迫 或走不到 或是未夠班出走
因為聰明的大陸人一早看清局勢
佢哋跟本唔喜歡大陸自身ge 環境
亦唔信任自己政府會幫助到自己

香港年青人主牢香港未來
有一班咁叻的年青人
我好開心
無論任何形式的運動 能令香港政府聆聽年青人訴求 作為一個真心愛香港的香港人都應該要支持 因為香港的未來是你們的
事無完美 方向是對的 就要去做

多謝所有為香港未來作出貢獻的香港年青人 我以你們為傲

要繼續努力

推

大家可以不同意，但記得不譴責！

拒絕分化、槍口一致
對準殺人政權
不退不讓！

堅守底線，
因我們沒有退讓的理由。

未爭取到五項訴求前，
香港人將「不撤不散」。

五個訴求包括
1 • 全面撤回送中惡法
2 • 反對定性暴動
3 • 釋放抗爭者 撤銷所有控罪
4 • 追究濫權警察暴行
5 • 林鄭下台

不撤不退！

[文宣戰]抗爭告白心聲Poster，請廣傳！！！